我老媽又比人洗左惱

如題，點樣最快反駁

我北京前新華社的朋友發來的，從政治角度看香港暴亂又有新意：

我估計香港政府和警隊高層應該掌握了軍情，收到風要避免7.1出大事，必須暫時忍辱負重，待時機成熟才能一矢中的，解決危機，政府情願承擔財政上一點兒的損失，也不能付出這巨大政治代價毀掉香港。

反對派好明顯失敗了! 反對派口口聲聲不滿意，話警方擺空城計，已經説明他們是幫兇，反對派非常不滿劇本被人改寫，浪費了主子精心部署。
*TVB新聞也清晰影到現任立法會議員鄭松泰也是暴徒之一(睇片)，帶領暴徒在立法會大樓內，大肆破壞搗亂。

今日國際新聞上，已經見到和聽到，各國元首為此作出聲明，表態不能支持暴力行為，要互相溝通解決問題，暫時解除了香港有史以來最大嘅政治危機。而昨晚許多人包括外國官媒，也不得不立即同暴徒割蓆，更重要是大律師公會和教協等都不得不出來譴責!

今日在新聞看到，反對派禍國亂港的議員出來割蓆嘴臉，作嘔了！為保選票之下，不得不出來割蓆。(大家還信他們嗎？)

今次真的不能怪香港政府和我們警隊的部署，原因是今次衝擊立法會背後有個好毒嘅陰謀。
(聽講) 反對派之前開過會，徵集了一班十餘個 “死士”，這班死士主要是一些長期或末期病患者，傾妥和收妥了安家費之後，由一班有氣有力嘅暴徒破門入立法會，之後死士就會同其他人一齊衝入去，及帶領由他們誘惑回來無知的年青人和學生，衝入立法會大樓大肆搗亂，大部分留守在外圍呐喊助威。大家都看到影片上，有個別暴徒用花言巧語，用什麼義士、烈士、一世人祇有一次等語言，去誘惑心智未成熟的學生留在議事廳共同進退。

待警察衝入來清場時，死士會用最狠毒嘅方法攻擊警察，務求被警察打死，用這種自殺式方法誣衊警察和香港特區政府，這樣危及這些無知學生和青少年的生命，太不負責任了。事成後，禍港反對派又可為自己爭取到有惻隱之心的香港選民支持，吸納龐大的政治本錢和選票。

如死士一死，反對派就更加可以大張旗鼓做宣傳機器，向全世界抹黑香港政府、警察，最 嚴峻是破壞和抹黑一國兩制。

往後每年7月1日中國和香港慶回歸，他們就走出來悼念烈士，無止境地大叫追究71屠城責任。以後香港就好似64咁，有71大籌款了。

擒賊先擒王，要拉就一定要先拉頭目、始作俑者，拉這些小朋友是無補於事的，他們是政治犧牲品，俗語就是炮灰。

擒賊先擒王，要拉就一定要先拉頭目

土共果然技窮

明明教協係企呢邊

【新聞稿】教協回應七一衝擊立法會事件

就昨日立法會發生的衝擊事件，教協有以下回應：

教協對昨日的事件感到痛心，形容事件最終演變為昨日的衝擊行為，是由於林鄭月娥拒絕聆聽民意，完全不回應市民的五大訴求，更未有公開露面長達13日，終於迫使年輕人採用激進手法表達訴求。林鄭月娥政府一意孤行強推《逃犯條例》修例，無視市民意見，令香港陷入混亂，社會嚴重撕裂，年輕人被迫走上街頭，林鄭月娥及涉事官員必須負上最大責任，問責下台。

教協一直以來均反對使用暴力，不論是警方的過度武力或市民的衝擊行為，亦憂慮激烈行為會讓政府轉移視線及造成群眾分化。昨日的示威者當中，相信不少是仍在學的年輕人，他們確有人作出衝擊行為，但社會更應該思考為何年輕人會被迫作出如此激烈，甚至可能自毀前途的行為表達訴求。若我們只顧指責年輕人，卻對他們面對的處境視而不見，不與他們溝通，不關心他們的處境，只會令社會繼續充斥怨恨，對修補社會傷痕沒有任何幫助，甚至適得其反。

經過連月來的事件，不少年輕人感到氣餒，甚至對未來感到絕望。教協呼籲教師持守教育專業，以不同角度與學生討論有關議題，並在校內多加留意和照顧學生的情緒，給予適切的支援。同時，教協認為事情發展至此，政府更應成立獨立調查委員會，就是次修例引致的社會亂象作全面和深入的調查，查找政府不足，改善與市民的溝通，更應以具體行動與市民溝通和接納市民意見。只有這樣，才可重建官民互信，讓香港重新出發。

#教協 #HKPTU #七一

各國元首?邊度各國?
反對派割蓆?邊度有反對派?邊個割蓆?

呢個啱!

叫佢地矛頭指外國勢力囉
又打稻草人搞凝聚力

鬥藍鬥紅

睇國內新聞先會有呢個結論……

民陣琴日記招 先話絕不割席， 反而建制派內訌:

特朗普:

今朝我有個親中同事都睇緊，同佢講咗好多盲點，例如根本冇所謂反對派、安家費冇證據等，之後佢就冇睇

但係之後又有另一段，用Nows毛姨姨勸義士果段借題發揮，話果個係佢個仔，係「暴徒」之一。

第一 結果係全部人都走曬 篇野又玩平行宇宙？
如果真係有錢收 賴死唔走再拖多幾個落水添啦
第二 刨下文中提過所謂割蓆嘅聲明先啦